多謝巴絲打，我已經留底左封遺書

咪屌尻我住，你班友唔用標題引唔到你地入黎
依家香港日日咁多被自殺
係咪真係自殺大家心中有數
但外國傳媒完全唔知咩事
依個運動可以令D外國傳媒睇到多人做就會去查發生咩事，成功將單野上到國際層面
可以保護手足，減低被自殺機會

即刻同我罰抄一張放上FB同TWITTER (記住改返自己個名）
唔岩既你自己寫個張都得
再tag
#FreeHK #NotBeingSuicide #Chinazi #Assasination

利申：海外巴打借AC

CHINAZI...

屌你我如果諗住自殺真係死左都無人知

負皮我比既，自己反省下

垃圾post
樓主早死早著

幾驚有人禁夜自殺

認真 可以用呢樣野做一個hashtag/trend/challenge/whatever

等外國人關注到被自殺呢樣野

UP

改改啲內容，

i have no intention ......., and if anything lethal happens to me, it would most likely be the work of the hkgestapo police！

SOR囉

標題黨即block